仆街我樓下好大聲槍聲

西九龍紀律部隊宿舍兩下超大聲

幫FD開POST

除暴go 番生定吞槍自盡

望落去又冇野

而家有冇狗車聲

幫手推 睇咩事

吞槍？

有車冇聲

支持警察 下一句

落去睇？ 雖然有槍大家都應該唔敢

佢又話似炮仗聲

支持警察!

煙花？

咩槍咁大聲？
大聲多數唔係槍

推

吞槍自殺？

個廢柴話唔敢落去睇,唔洗推了

有沒可能手足做野出事

兵工廠

貼佢圖

聲音魔法

我係隔離聽唔倒聲

分唔分到聲音係榴彈槍定實彈槍？
兩下係連續定隔幾秒？

兩下槍聲應該可以排除自殺

Where?

無嘢了

望落去望唔望到野？

邊區？

而家點

係男人就頂硬上

而家點呀

叫佢直頭去問頭先係咪開槍

真？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

17歲（文盲）

吞槍自殺

update?

唔好太大幻想係自殺
手足出事嘅可能性仲高

福利街?

Lm

真?

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

再推

有指今晨西九龍紀律部隊宿舍發出兩次巨響，警方表示絕無其事，樓主在此說三道四，居心叵測，非常無聊。

唔撚係呀 依家2點幾凌晨開槍？？？？？

打去同佢講 我望撚到你地開槍 我拍埋片呀屌你老母
無開槍

咩情況？

有冇其他人聽到

大聲多數唔係槍

咩事？

亞sir自殺唔洗你教

得樓主聽到 結論：樓主high大左 冇事冇事

拉

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

閊家自殺

有物件落地下既聲音

殺狗乸再吞槍攬炒咪兩下

吞兩槍？

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

樓主真係聽過？

睇唔到有事
利申：啱啱經過

yes
前幾日經過完